[秒經]一人一幅on9圖/gif

呢幅應該十年以上

其實依張圖有冇原圖

澀谷果步